上天涯煽動支那人發起反美示威有冇得諗

好似當年反日示威咁周圍破壞

會比白鬼圍剿

一野就bam你啦